元氣七折呃九人

之前盛b原價唔駛200蚊

咁去得食嘅都心甘命抵嘅

堂食冇伏

外賣貴d?

口裡口不

壽司盛本身平過單叫

話比藍絲聽你比人呃

開垃圾post, 拉

做生意緊係咁架啦!一定以原價為先

買野點都係睇實價

諗唔明點解仲要食元氣
唔理黄藍 根本元氣d壽司仲差過屎 d飯一舊舊 魚生又有蟲 仲咁撚多人排隊
真係屌你老母

搭單問，想食平民價壽司有咩好介紹